異度神劍2 Xenoblade Chronicles 2 集中討論區 (5)

《異度神劍2》
ゼノブレイド2 ／ Xenoblade Chronicles 2

《異度神劍2》是Monolith Soft開發，任天堂發行的JRPG遊戲，於2017年12月1日在任天堂Switch遊戲機推出。

日文版官方網站：

『異度神劍 2』 宣傳影片 (整體篇) (中文字幕)

『異度神劍 2』 宣傳影片 (登場人物篇) (中文字幕)

『異度神劍 2』 宣傳影片 (故事篇) (中文字幕)

前post：

『異度神劍 2』 宣傳影片 (整體篇) (中文字幕)

『異度神劍 2』 宣傳影片 (登場人物篇) (中文字幕)

『異度神劍 2』 宣傳影片 (故事篇) (中文字幕)

好感動，竟然有巴打開新post
順手一問，係咪開左2隻新神劍就未再有更新？

未有

開下開下開到第五個post喇，隻Game仲有冇人入坑㗎

等更新先再玩

新入坑
想問點先知神劍同劍主夾唔夾？
妮雅抽到薊係唔係唔夾？

如果$500賣豪華版ost 只開袋入歌一次立即入返袋
有無巴打有興趣

因為本身跟住妮雅既白虎係回復型 ，所以一般人會集中回復系既神劍俾妮雅。

妮雅乙太力最高, 比一隻係乙太攻擊技既佢都可以既

幾時先出真滅同shulk，好想用

碟定usb

買左未開game 因為仲煲緊薩爾達

我想佢出後日談

日日4P囉
找本本好過

唔係話今年內會出之後既故事咩？

用妮雅既再生能力幫雷仔長射長有
然後三個輪流搾汁

聽破解話係前傳, 講返500年前

大英雄

阿戴爾

9月12 真係500年前

實體版可單獨遊玩，內帶可以享受本篇其他DLC內容嘅code

總之就係過去編啦
喺本篇嘅回想場面登場嘅配角都有機會獲得專有建模

一張新地圖——巨神獸「イーラ」，包括一個城鎮(イーラ首都)
因為係500年前，遊玩嘅範圍只限於イーラ周邊，不過都足夠大㗎喇(啩)

因為時間線上未確立本篇嘅戰鬥方法，所以戰鬥系統做咗少少改版，總之就係稍為魔改過本篇嘅戰鬥系統啦

有新曲，都係由本篇嘅光田康典領軍
因為成個DLC嘅風格都比本篇更加大人向，所以新曲嘅風格都因應咁tune過

咁season pass仲有冇用？
雖然佢出得實體點都買多次

season pass包埋
而且你單買實體會比單買season pass貴 (當然想用season pass玩嘅話就要買XB2本體啦)

剩睇pv都覺得係石之心份量

唔知gameplay有無翻20 30個鐘呢

佢個價錢，應該至少有50小時

有少少唔明 姐係我買season pass 會平過實體版？ 如果我本身有game

真係掂
本身諗住十個鐘劇情

今次買返實體版支持（未買dlc）

係

其實你可以當佢係一隻獨立game
不過season pass會送埋比你玩

買完dlc再買實體

今次molamola

DLC挑戰模式，香港時間星期五下午一點有得玩
一代主角Shulk與女主角Fiora將以神劍身份加入主角隊伍，Shulk有未來視系統

好似仲有得換操控blade

光變左紅色都幾好

打到 雙親之仇 個支線任.. 果隻 無情流雲龍, 一開打就秒殺, 有冇技巧?

正 終於唔洗控條細路

打完 雙親之仇, 諗住打番主線, 點解成TEAM 只得2人, FULL TEAM 唔到??

如果尼雅做劍主都有得著神劍套衫就正

Xenoblade2 更新已出

唔著衫都ok

係邊到入challenge mode

光覺醒嗰度

唔著衫就冇左個味道

因維迪亞 卡拉姆遺跡入口

升lv

係咪要買咗DLC先得?

有得自動戰鬥真係德政

變左手機game

有冇人知點樣可以將第一集個兩個主角帶出去用

逐關刷之後個仙人無啦啦會比呢舊野你
之後就ok

打恐龍戰線

想問一下 係咪而家俾3000 Yen 就包晒所有出過既DLC?

好難打

清左 normal 挑戰狀了

而家試下 台灣傳出嚟，開啟 hard mode 嘅條件

我係咁打：集中打暴龍盡快儲夠兩粒珠，入 chain attack 打死佢，打死暴龍之後就冇乜大問題。儲珠同 chain attack 嗰陣盡量製造機會畀 KOS-MOS 岀 lv 2 大技，用嚟清嘍囉好有用。

FYR, 我而家個 setup 打一般有名怪都做到一粒珠七條9傷害，但係呢隻暴龍都要兩粒珠先爆得死。要儲幾多粒先入 chain attack 你要自己調較下。

介唔介意分享下今集啲最強晶片/裝備係邊度攞

最強武器晶片係打 130 lv(萬能平均)、海蛇(tank)、大魷魚(最高爆擊率)同逃亡戰士(最高攻) 打返嚟。

最強配飾可以參考下上面呢條片。(利申：我都係打正體中文版)

最強輔助晶片淨係記得室外攻擊5要打光甦醒個劇場嗰度隻有名怪，佢仲要做完一個 side quest 「離別之前」(好似係)之後先肯出現，好麻煩。除此之外我都冇乜特別去搵，只係爆機之後周圍打下啲有名怪同刷下其他裝備，之後認真砌隊嗰陣發覺好多要用嘅身上都己經有。

btw, 其實 update 咗 1.5 之後加咗好多新嘅最強輔助晶片同配飾，要喺 challenge mode 打返嚟 不過又係要睇彩數，你唔知幾時會抽到邊款，分分鐘又有排你刷

補充一下，如果搵嘢搵唔掂要睇攻略我通常都去呢啲日文攻略道睇

譬如呢一版就係啲輔助晶片喺邊道搵到

(利申：我日文都好水皮，不過得日文攻略先咁齊咁快，所以估估下都唯有睇佢)

不過最後都係嗰句，而家最強嘅 lv 6 輔助晶片要喺 challenge mode 箱道抽

多謝，好詳細

好想快啲推主線
但係又鐘意做哂side quest 先做主線

本身我一週目嗰陣清晒所有 side quest。之後 update 岀 NG+，點知佢二週目 side quest 進度全部歸零。而家對住一堆堆已經做過晒嘅 side quest 完全冇心機再做過。 所以奉勸一句如果打算打 NG+ 嘅話二週目先做 side quest 都未遲。
（利申：個人唔係特別鍾意做呢隻 game 嘅 side quest，只係想睇埋啲故仔。所以如果巴打你好 enjoy 解 side quest 飛來又飛去機械式 farm 嘢嘅過程嘅話就另計）

有d boss要清咗特定side quest先會出，可以考慮做咗個d先，殺個boss一次出個墓碑先開NG+，等到玩NG+個陣隨時可以打返個boss黎攞裝。

NG+ 有咩唔同？

想問下有冇啲咩side quest 係miss 左就做唔返？

教皇廳既支線第八章後做唔到

估唔到第五個po先睇到hardcore心得

[求教] DLC 挑戰模式點先收到多D 乙太XX
要解1代男主圓環

你開 NG+ 嗰陣隻 game 都會 show 有咩唔同你睇

我係打瘋狂進撃，專心執晒啲乙太粒粒，過關都有三千九，夠佢解到 lv 5

新出機&買game
岩岩玩到上船救人

想問下買season pass的話係咪係日eshop買就得

唔急可以等9月買實體版

而家比佢吸引買實體，
到時再放 code 希望有人收

當初買game果陣順手買埋dlc
而家好後悔

唔明個DLC 實體, 但又話放CODE ?

CODE冇得用落前傳到,唔買埋本傳=冇叉用

唔係好明
eshop既season pass係有齊一大堆野（例如前傳之類）？
咁實體係有D咩內容

實體比你唔玩本傳剩係玩前傳，code就比你玩完前傳想玩本傳剩買game唔駛買多次dlc用，但前傳用唔到所有dlc

新手唔太明戰鬥系統
有時我用第二隻人比電腦用主角先過到
想放棄

即係1代dlc有0代
買0代實體送1代dlc
但係1代dlc送既野0代用唔到

DLC即係season pass？
season pass唔係包埋前傳咩

係包埋，但前傳以外既season pass都唔關前傳事
你唔買番本傳咪用唔到前傳以外既season pass

屌你老母有無咁撚難明呀

初頭唔夠打多數只係因為唔夠lv
去旅館訓覺升番啲lv就過到

電腦用勁過自己用好正常，一代都係咁

電腦唔識用坦補就真

妮亞tora仲得
梅姐一用錯神劍就咩都坦唔到

冇啦啦中撚左bug 冇左個幾鐘進度

自動成日輸

要慣成日手動 save
其實係以前玩開 sfc RPG 習慣

好似話黃金國嘅戰鬥系統
係最早期嘅構思？

Chapter 9 打某人

試左勁多次終於儲到珠+夠氣開chain attack+??
好爽

有幾個敵人，禁咩制令其他隊友集中攻擊同一個自己打緊個個敵人？

玩到第三章最尾滅同義經個到就過唔到

左手面粒左掣
自己面對敵人撳R可以轉攻擊對象

係咪方向鍵既左制

唔該巴打

左

係左可，即係唔係L制可 驚get錯

十字制 上右下係切換三款神劍，左就係集中打目標。

呢個好似磨到其中一個一半血就入劇情

呢段劇情好精彩，尤其我之前完全冇俾人劇透下 見到個變身

我認我廢 卡左係到勁耐，你地條team點排去打

屌你 宜家劇透人

操控妮雅，自己黎補血

Rex做攻
Nia做補
Tora做坦

Rex嘅神劍加啲攻擊chip &裝飾品

Nia睇下有冇補血裝飾品

Tora比啲加仇恨嘅裝飾品佢
機器人就比啲擋格高啲嘅晶片比佢

前期卡關主因得兩個 一係坦吸唔切仇恨 一係補師D補血時機ON99
所以手控妮雅係可以磨過好多情況

我一代玩到爆機都剩係識用修爾克同メリア
二代仲要冇メリア果種玩法搞到得REX識用

塞兩隻彈彈波比妮雅就得，唔一定要5星
仇恨就主角唔好放坦blade

當年得20 lv ，無阻礙 一 take 過

爆機了

漫長

恭喜，遊戲正式開始

啱啱解鎖傭兵團系統，但咁入去接受第一個任務，佢話無法派遣更多與劍主同調的神劍，應該點做，又卡

一開始淨係可以派一set

抽中7冰未？

有冇巴打過到challenge mode 個帝國軍第9獎甲師，有冇攻略心得，隻130boss即死搞唔撚掂

我有兩點小心得，睇下幫唔幫到巴打：

一，第二波一開始要退到最後去到第三波個 sniper spwan 出嚟嗰個位，咁樣佢出嚟嘅陣就可以快手搞掂佢，因為一路被佢扣 party gauge 都幾麻煩；

二，用 shulk(我係俾電腦用)，一來佢(間唔中)可以幫你 cancel 咗啲即死技佢，二來佢 lv 1 大技可以解除醒覺狀態，平時或者 chain attack 第一輪用 shulk 解咗佢醒覺可以等佢唔使咁高防扣返佢多啲。

其餘咩砌高隊 setup 嘅攻擊力、快手儲珠爆死大佬、用 AOE 大技清嘍囉呢啲基本嘢巴打應該都知就唔多講喇。

我再試下， 卡左我2個鐘

養七冰煩到仆街
抽到都冇得用

我1周目養好左，過程都幾慢長

睇真D先見到修爾克LV4係出晒所有常用技再接沙贊斬

抽淨3隻神劍,之後連用3x個史詩都係中大眾臉,好撚心單機game咪整抽蛋啦on99

我由第八章養到爆機

啱啱開左第4 個圈決定唔再養
爆左機再算

呢隻 game 最大敗筆真係抽蛋 明明啲運氣、心相已經升到爆晒咁濟，但係抽到最尾嗰幾隻下下都要百幾二百粒史詩先抽中 嗰陣真係抽到好灰

屌那星差隻kos-mos
運氣930心相爆哂
抽撚左七百幾粒都未出到

應該封game到DLC出啦我 (仲有其他game要清 )
其實有少少想睇結局後嘅發展過
唔知有無機會

爆機後咪happily ever after晚晚3P

有冇用埋正義增幅器？冇嘅話每次抽最起碼要用一粒，越多越好。有用到嘅話只可以講聲巴打繼續加油

唔覺得下下要按好煩咩？
我係齋抽 咁幾百粒抽出嚟

有用到啱屬性增幅器嘅話你每一抽先有心相（加埋增幅器）嘅機會率加成，冇用嘅話每一抽就淨係得 random 四分一機會有心相機會率加成，用唔用巴打自己決定

Source :

我當然知啦
不過呢d抽幾百幾嘅嘢，下下要按咁多操作，我覺得煩
抽前我會賣哂佢

Nia只能夠打摔碟

平均每100史詩用12次5粒
似乎可以做嘅都已經做哂
其實有無話用邊個劍主會好抽啲咁?

頭先清絆對話伽俱土對光,DLC應該知係日記吹水定光唔服輸
仲有阿迪魯唔食得辣,應該露營果part會有

你想NIA有著落就爆埋NG+啦

爆左NG+,唔覺個結局有咩特別嘅

爆左NG+開GAME個TITLE畫面你等一陣有野睇

巴打我計返你條數，每次都用一粒正義增幅器比起唔用個中獎率高 37.78%。為咗差唔多 40% 值唔值得撳多兩下掣就交返畀你自己決定。

原來你講個度
我以為爆左一周目已經係咁

假設巴打你心相升爆又用啱屬性嘅增幅器抽最後一隻神劍，當你開六十粒石（啱屬性嘅增幅器應該每次最少要用一粒），咁你寧願每次用一粒好過用十二次五粒跟住其他完全唔用，每次一粒個中獎率會高返 24%，巴打自己衡量下。

吟遊詩人肌肉master係邊換? 搵唔到

我隻kosmos係用普通核心唔覺意抽到
而家仲爭七冰 瑪瑙 八重切 抽咗好耐都冇

DLC堆新神劍係咪唔駛抽
1月抽完神劍就放置左

7冰要去酒店睇對話係點
訓左一次之後第二次無對話event

telos 要抽

第一次有？之後去 talk

你仆街啦,七冰咁後先抽到,升佢d牽絆實升到你發癲

3p 4p

我係第十章先抽到......

莫爾斯之地 個隱藏地點

睇完因維迪亞個對話之後冇記錯嘅應該係夜晚去古拉噴水池

柒冰好勁
但升佢真係好撚煩

利申:已S

S上Ss要用1個鐘

去到帝國，可以刷稀有核心了
依家開始做十里坡劍神，磨到抽齊人先繼續會唔會好不智

有一把劍要爆咗機先抽到，六把要 NG+ 先抽到。而個 pool 愈少劍抽中嘅機會係會幾何級下降，所以臨尾嗰幾隻係抽得好痛苦。如果唔想辛苦兩次可以考慮一週目係咁兒抽返十幾隻就算（加埋主線同 side quest 拎到嘅劍其實爆機夠用有突），二週目先抽到最尾。

其實稀有真心唔駛刷，你養古拉隻牛養到99之後狂虐殺佢，好彩嘅每次有5到10粒史詩

所以好似聽講過抽到尾要放生咁D劍

未有人 datamine 抽劍個機制岀嚟之前確係有咁嘅講法，但係 datamine 證實咗放生唔會增加你抽到新劍嘅機率，所以千祈唔好放生

挑戰mode又幾好玩

我用劍主四連加強奪系列武器
每次基本16粒
好彩試過20粒
打一轉10分鐘
一個鐘已經有100粒史詩

強奪係 黃金晶片？太耐無開唔記得

唔記得黃金定銀
打因維迪亞隻大蜘蛛出嘅

記錯左唔係蜘蛛黎
吸血貴婦人瑪門

原本機率係1%咁計
提高左即係1.3778%囉
咁其實原本都無1%咁高
聽過係0.2%咁上下
其實每次都抽99粒以上，
手部已經變左慣性操作
呢d慣性緊係愈簡單愈好
我已經可以睇住其他動畫咁抽

巴打講得啱 以 KOS-MOS 為例，就算爆晒運氣心相次次都用五粒增幅器抽，中獎率都係得 0.7% 有人覺得搞咁多都嘥氣疊埋心水一味刷好過，不過亦都可能有人覺得即使得少少都好都想推高個中獎率。所以我都只不過係講啲數據岀嚟畀各位巴打參考下，點樣做各位自己決定，其他人點樣打機我無權亦唔打算干涉。講到尾一日最衰都係隻 game 搞到啲中獎率低成咁 只可以祝各位巴打好運

Btw, 想知自己中獎率有幾高嘅巴打可以開呢張 Excel 填下表，佢會計畀你睇

睇左咪又係抽唔中！有撚用咩

呢張表唔淨止係俾你 check 下中獎率咁簡單，仲可以用嚟 optimise 抽蛋嘅 strategy。譬如你可以睇下用咩核心、用咩屬性嘅增幅器、用幾多粒增幅器等等可以提升幾多中獎率，然後搵個平衝點係可以盡量增加機會率之餘，做多咗嘅步驟功夫自己又可以接受，optimise 刷劍效率。

諗返我抽到最尾嗰幾把劍嗰陣，啲史詩抽完一 set 又一 set 都係得個吉，真係抽到好灰好絕望。 後來我覺得漫無止境咁重複「刷珠開石希望落空」呢個循環都唔係辦法，所以先無所不用其極走去研究好多呢啲數據嘢，結果終於俾我抽得晒所有稀有劍。眼見咁多巴打話抽來抽去抽唔中，所以我先分享下我之前用過覺得 work 嘅方法，希望各位巴打除咗一味機械式咁刷之外有多條路選擇。

自從多左春藥任已經慣左一車車春藥隊落去

角甲獸王真係好抵打
exp多 史詩核心又多

春藥下下要sir滑梯都幾煩

同以前果種升法比邊樣煩d

乜野係春藥

雪國上層滑去秘境解任

想問下成日一到劇情高潮位就播好熱血首MUSIC, 叫咩名??
想做運動都聽住

Counterattack?

我鐘意聽帝國主題曲

係咪係完第八章之前要做哂教皇廳嘅支線？
其他地方嘅可以遲啲先？

唔大影響
教王廳係有兩三個細任

根本唔駛理個機率 0.x/1.x呢啲機率講幾多都冇用 係中既話0.001%都會中 總之一野儲99粒legendary core crystals 食飯柯屎既時候猛咁抽就可以
另外啲luck stat根本冇用 (之前升到9xx luck, 用左17x粒左右legendary去抽 乜撚都冇) 嬲嬲地除曬啲luck mod既blade去抽 抽幾粒rare core crystal 就反而中

時葉個任又係不得了
唔睇攻略完全唔知做乜鬼

其實一周目做唔做晒支線好先去打主線？？
而家打到第八章，想快d追埋劇情，但又有好多支線未做，對爆機劇情有冇影響？ 神劍係咪二周目先儲齊都得？

無影響
二週先有伊拉 blade

善行就一定要睇攻略先識做, 但個支線任好易, 最好第十章之前做

第八章開始劇情一氣呵成，其實好難跳返出去做支線

咁點算我停左係第八章開頭未搭𨋢上世界樹，
做唔做埋支綫好，好鬼多

放心~~你可以返出去的
我意思係佢劇情一氣呵成，你會好想知故事下一步發展，而唔多願意出返去做支線任務啫

True
去到嗰個位真係停唔到

唔好入𨋢住，一入真係返唔到轉頭

第8 第9 同睇動畫冇分別

唔同人唔同感覺 你爆機之後一樣做到支線任
我就覺得斷咗度氣去清任你係清唔完
除非你一早抽好哂所有異刃 練好哂
如果唔係100%清唔完

根本成隻GAME 好適合做動畫

二周目世界樹前都係抽唔到時葉
唔鬼理

datamined

官方修改器

變做動畫就又臭又長 個開頭又趕客

戇鳩鳩行兩步一個過場動畫,好撚心一次過播晒佢啦

淨係主線cut scene 都13 個鐘

呢個比人呃鳩左我
話清哂d um 就開到出嚟

啱啱爆左機
應該幾時開始new game？

即刻啦,除非你想d支線做完再做

一爆完機又要再推多次主線好撚灰

二周目主線好快啫,反而d仆街支線真係好嘔心

打左海蛇拎10個晶片先
有kos mos就做埋佢個任拎6級輔助核心

D收集果幾十個再加埋焰料理果D材料 完全唔講邊度有唔開住GOOGLE真係唔識玩

你地NG＋ 係直衝主線 完左主線再慢慢玩？

終於爆挑戰模式 隻猩猩屈到

七冰個任真係好ON9
都唔知要解幾耐先解到

btw 一周目已經玩左200hrs 想全S先開NG+

第一次上哂八燈珠
打左三次終於殺到呢隻野

solo 解決左

帶左咩劍？

Nia: 七冰＋韋駄天
梅姨：綿津見＋雷鼓

岩岩開始第四章，妮雅抽到kos-mos
之後想超頻應該比邊個？

屌，宮野真守D任做完要重新練過

隻中二皇帝有諾彭知識 應該係嗼嗼王黎

超頻俾我個save thanks

Btw 唔好俾rex 就得（認真）

妮雅用kos mos就得架啦。唔洗超

我屌 好耐無開game 一打開好開心咁advance new game玩二週目。
點知上網睇七冰又要升過 之前未交任
唉 刷到下年。。。。

新blade有無邊幾隻勁同埋值得用呀？

telos

點入隊？試下抽先
同埋而家係咪都係 JD 天威 Kosmos組合最好用？

好似係 有d人打零球好似會帶埋宮比羅同宇迦加傷但唔係好清楚咩套路

宮毗羅滿牽絆全員攻擊上升120%
宇迦就唔清楚了

尋晚打稀有怪果隻乜鬼火車頭
婆娑羅大放異彩

想問下想升爆d城到5星係咪就咁係城到狂買野就得？？

買野賣野
如果已經有一個5星城，係果到買99氧氣罐去第2個城到賣，我記得個差價係0

或者瘋狂打撈再賣野
順便賺錢養韋馱天同凜音

因為必殺技Lv2都可以補血？

後期輸出ot到根本坦唔住，所以全堆輸出帶暴擊回血個飾品就得o#

想養華但係又唔想玩tiger tiger

之前玩頭2章頂唔順放低左大半年，
呢排心血來潮拎返出黎狂煲，玩到第4章尾開始好返啲，
想請教下，連技應該等隊出到破防然後自己連到猛擊，
定自己破防等隊友連一兩下？
依家打到迦具土加左，打一男一女有啲卡，
成日比佢一下浮空/倒地扣勁多

岩岩爆機 好撚好玩

而家華嗰啲乙太水晶、光核心同埋所有 master mod 都可以搵吟遊詩人買，仲需要玩 Tiger Tiger 咩？

咁速通跟住二周目

求人不如求己，現階段隊友破防之後自己連晒穩陣啲。隊友 AI 雖然會以連 combo 優先，但係成日會因為 cooldown 緊甩 combo。就算隊友用埋超頻護腕都唔夠自己連晒成功率咁高咁穩定。

宇迦係 fusion combo 加成增加 50%，所以入 chain attack 嗰陣要連緊 fusion combo （利申：冇試過咁玩）

就係好想養好哂啲野先開二周目

唔好講抽光核心，你要抽齊啱用嘅 master mod 嘅話，三五個鐘頭嘅 Tiger Tiger 係走唔甩。白白捱咁耐 Tiger Tiger，何必呢？

thanks

請教多樣，想快啲爆一次機入2周目，
大方向主角用朱雀+焰+一把識浮空，
妮雅用白虎破防+2把回復系，再用華/迦具土，
係咪夠用到爆機？

妮雅同迦具土配劍有無話一定要點配？

其實AI都已經唔差
我雷總只負責倒地， 重擊
尼雅破防， 虎浮空
都好少會斷

三五太小
十零個鐘啦
你玩 tiger 都要練習

想當年都玩左十零個鐘。
master同光核心就算啦 我齋玩easy

不過就算無master 其實都已經可以一球。零球極限可能有需要 同埋你要餵到上s唔知幾都有排搞

0球9999999好似要全SS

DPS healer tank 平均分工，做到四連擊，冇乜問題。不過記得大技 combo 儲珠都好緊要，啲劍屬性都要配合下。妮雅用彈彈波有破防技，可以畀彈彈波佢用等佢破多啲防。梅蕾芙係迴避型 tank，可以畀加敏捷嘅 tank 劍佢用。

呢排冇game玩拎番出黎玩

入2周目前有咩要做定

（七冰已升滿）

點解我次次猛擊隻公界王都唔跌傳說核心淨係跌稀有
而家係用緊gold chip 個隻黎猛擊

btw 用T-elos lv4 成日都個miss 咁一個

啱啱連續打左3 4 次終於過左海蛇

想問宜家update 左啲咩
對上玩到啱啱出二周目就冇玩

岀場每隻都要裝 gold chip，最理想就九隻都裝晒，唔淨只猛擊嗰隻。

thanks
想請教多樣，我知主角後期可以用其他劍主既劍，
超頻可以將神劍過繼比第2個用，
咁其實抽劍系統係每一款神劍只會係出現一次？
例如主角抽到石榴，咁其他人就唔會再抽到石榴？

放生之後就可以重新比其他人抽過
當然要再搏機率

thanks
怕配錯神劍會卡關，
拿拿聲爆左佢入2周目先

主線黎講只要你lv夠高全身黑鬼都過到

Counterattack 真係好正

仆街，螢個任務最後

日日loop

做傭兵任個陣都知啦

有冇人買左OST 又登記左換碟
小弟6月頭登記左但未收到email話出貨
我見巴哈已經有人收到

屌原來真係好撚好玩，
依家進度去到第8章，直頭今日放假由朝玩到晚無停過，
隊野開始叫做成型，
仲有咁撚多神劍，每個都有故事，
慢慢解又幾十個鐘

話你知隻驚爆左機先啱啱開始

我google過2周目會繼承神劍錢道具，
咁主線故事唔洗再打過？
做挑戰任同升神劍睇故事？

主線支線任務都會重置, 牽絆環進度會保留

thanks
等我拿拿聲爆聲佢先
依家都夠劍用唔搞咁多野

打到第八章爬世界樹，農到好撚攰但又放棄唔到
七章尾得番一條友同真係到磨莫爾斯，行行下又幾十隻喪屍圍毆真係死到想掟手制
重有好多支線未過，打恐龍都唔知打唔打得贏

七章未收返d老婆仔女之前 扭晒d怪佢啦
真佢ai控個時係秒怪 但一圍嘔你好難打

有d位真係扭唔過，衝上去巨神獸中腔前傳送點果條窄到hihi既路仔，屌佢老母一路行兩邊喪屍一路爬上黎
最仆街係隻隻起手就吹飛技，三下死撚左
入左去打boss前果條斷梯又係，兜路上條路有隻精英怪我屌你老母
終於衝到上地標果下好滾動

一收番老婆仔女就唔撚驚 番去高速公路開埋個秘景牽絆對話佢
呢隻驚真係教識左我屈level同圍毆既重要性

我係6定7章再打伊拉3人組時，
頂唔唔順轉簡易模式過左佢，
之後廢城用真狂跑，過埋隻boss先轉返正常模式
真係唔想卡太耐

挑戰模式果兩隻神劍係送定抽？

我長期都係打簡單莫爾斯都死左好撚多次

聽日下晝有更新, 新支線任, 神劍, 同埋遊戲系統更新

比龜頭

又黎抽劍地獄

推一推

隻新神劍唔洗抽, 無任務要做,
直接拎完即用,
女性火屬彈彈波

有冇人試左極難度

新blade正

好cute

下次第3隻配信神劍好似係男人,
我想要多隻大波波

btw 2週目前我差4隻神劍,
2週目後 我用左70粒普通, 35粒稀有, 9粒史詩 先中一隻,
係咪算正常?

你咪算好彩囉,我又係淨返4隻抽左7x粒史詩都冇中過,冇心機再刷,已棄game,等黃金國伊拉算

我個心唔舒服呀
好想儲齊哂所有劍，睇哂啲神劍故事

我依家差最後滅果隻神劍
費事專登刷了,睇埋最後幾隻自己有興趣既神劍故事同埋清埋DLC支線就轉game

差四隻劍唔好再嘥時間用普通同稀有啦
打古拉牛刷史詩
再用幸運修正劍加幸運飾品推高幸運
追返post應該有討論過的

我先天幸運值低
最後隻kosmos 用左七百幾粒史詩先抽到

史詩都要7百幾粒
真係痴線

所以話諗到單機game抽蛋呢個概念既人真係不得了

課金game 食你錢同時間
單機game 唔食你錢都食你時間
佢如果整做課金驚俾人買石抽 然後keep住出副本同新劍
應該釣到唔少重課 d blade 又有cv又有支線 誠意十足

推埋必中卷，應該都有水可以cap下

隻game d神劍又有人設又有支線又有故事又有聲優
仲唔抽撚死班重課

不過好心啦，整得單機抽蛋，個抽中率又低，加返5抽/10抽都唔算過份吖

不過睇返成隻game，多一個呢個缺點都唔係差好遠（橫掂其他缺點已經夠多）

二周目了
點解連大叔都有裏牽拌環

秋葉原 好想買左個盒

仲未明實體同dlc pass點計
如果我無買pass 實體係咪包埋原作pass同埋另外可以獨立開前傳玩？

姐係買實體就唔送本體dlc 得外傳獨立玩？

想要個盒

唔係喎，之前好似有公佈過話實體黃金國會包埋本篇嘅 DLC expansion pass 嫁喎。冇記錯嘅話好似係喺 E3 treehouse live 講。（btw, 其實上面幅圖冇話買實體黃金國唔包本篇 DLC expansion pass。）

喂好痴線喎，
依家2週目，要抽既淨返3隻，
運氣9xx, 前後加埋起碼99粒稀有，50粒史詩，
一隻都唔中？我屌你老母？

最後一隻我抽左3x99粒史詩先中
差邊幾隻 會唔會要支線觸發

伊拉條女，雷鼓，紐茲
如果係仔我應該會放棄，
但係女黎我想要呀

btw依家lv86, 有裝貝塔鏡，
但打古拉隻牛都係破唔到防，
我係要升到lv9x先會破到？

相差多過 10 lv 敵人破防抗性會增加，難啲破佢防。

打挑戰模式某幾關有大師瞄準鏡，係貝塔鏡加強版。

thanks

前傳ui睇落好過正傳

想問下 力男 係咪打主線先出？

皇帝又係正太

男主唔係正太就得 唔想又玩細路

前傳人設睇落重正過本傳
迦具土同大眾臉企落皇帝身邊係幾岩feel
不過唔知會唔會有新五星blade

有冇話 水分 要同 星織 放埋同一個劍主果d 有加乘, 合作技 ？？
定只係話故事friend 底only ？

身為xeno系列主角竟然乙太低過筋力
唔怪得用唔掂

把持不住光

孝哥神劍

早見丼

如果滅冇跟左教主嘅講會點

阿戴爾人設好過雷克斯好多

我係阿戴爾都會控制唔住光

劇院阿伯

軍國規定要正太先做到國王？

迦具土冇分別

力架都冇分別

快啲到9月

正太先得到迦具土既母愛

前傳d blade可以自己拎武器打怪

咁樣合理好多 正傳cutscene焰都用過自己把劍 用得仲勁過雷克斯

諗起tora講過話hana自己拎武器打會勁好多
只係為左似driver而設定上夾硬咁set
而家睇番似係官方自嘲

唔怪得正傳全程要蒙頭
係驚搶正太男主鏡

點解劇院阿伯會係阿戴爾嘅神劍黎嘅?
乜佢唔係教皇架咩???

其實正傳d神劍都會用劍架,咪就係出必殺技個陣囉

我估係阿戴爾死左之後教皇接手做劍主
カスミ本身都係ラウラ嘅神劍 正傳都係做左教皇嘅劍

前傳應該冇咁多神劍 唔洗正傳咁煩

可能本身仲多，係500年前大戰先死晒

死左再接手就唔會有同光共戰既記憶
應該有D故事既

個呀伯係噬人者
阿戴爾死咗都唔會消失咖
應該跟手就去跟教皇搵食啫

啱啱入坑，仲有冇人玩？

玩第一章覺得好悶又唔知做乜，可能同之前玩薩爾達有個對比，又無得周圍劈無得周圍爬好唔慣，唔醒起呢隻係RPG唔係ARPG 。

但見咁多巴打話神作就堅持玩落去

到第二章尾開始習慣個操作覺得幾好玩咁

仲開始中毒成日開咗就收唔返部機

玩到第三章，但仲有好多嘢未明...

神作就未到
佳作就係
歌 人設 世界觀都好正
巴打呢排開始玩 爆機就可以等9月前傳dlc

岩啦，就係要你唔明先引到你繼續玩落去...
慢慢享受故事，打到九月尾就岩岩好

個戰鬥最緊要記住破防倒地浮空重擊
做到就可以大大加速你戰鬥進展

唔識就直接問啦
追po嘅話小心中劇透

嘩我就係唔太明個戰鬥策略，你講完我更加覺得自己係小學雞 我再認真研究吓你句說話先

巴打真係道出心聲 ，追po本身係基本嘢，但好驚有劇透

慢慢玩就得, 好多野劇情中後期會解釋

唔介紹殘體既話呢個中文攻略網幾齊料,

我有時想查少少野, 懶就直接上呢到睇

巴哈都有好多, 要慢慢睇,
呢個就圖文並茂解釋哂所有連擊系統

頭幾章係好難頂, 我都頂唔順封左好耐,
上個月拎返出黎, 一煲就停唔到手,
總之開頭最好唔好比主角抽劍(最多比普通佢撚幾下就夠,稀有留比妮亞抽),
雖然之後有樣野叫超頻可以過繼D劍比其他人,
其他就慢慢享受

個四連擊係直接影響遊戲體驗
唔識既話真係連卒仔都要磨到尾

呢隻game係缺點同優點都好明顯，而正正因為缺點實在太明顯，所以好難上到神台

玩2之前使唔使玩1?

可以唔洗,xb2去到最後先同xb有少少關聯
但你唔知佢有關聯都冇問題

咁都好, 等新個隻2出就買黎玩下, 有中文開心D

你係唔係搞錯左d咩
xb2已經出左而且有中文,9月出既係xb2前傳dlc
xb1出左好多年,係wii game黎

冇得睇返教學
ui冇design過咁濟
地圖濕鳩

但係玩嗰陣都enjoy

啱啱完咗一周目
二周目同一周目劇情係咪一樣 只係重玩咁?

想入坑
但玩法會唔會話同八方好似？

劇情一樣

唔一樣 八方係回合制戰鬥 呢隻係即時戰鬥

前傳地圖

我屌爆佢老母
成晚餵飽左三把blade信賴度加解左一個blade任，正想開出黎save時死撚左機
呀
唔想再打喇

慘

最近開番離打
好多BLADE升

講係咁講，我都係會死死氣躝番去重新餵過

餵飽一隻blade一個鐘姐

係一個鐘姐

咩9都唔做瘋狂連打a制禁到右jc都壞撚埋

新角色ミルト

好cute 古拉人正太

點解係正傳見唔到佢嘅？

前傅500年前呀,一般人邊有咁長命等到正傅

係荃灣入左異度pro

唔好連禁A掣咁傻啦 買個dlc 有個dlc任做幾下上哂SS

我諗佢意思係回憶入面冇佢 即管睇吓點發展 期待中

好似返左啲貨
深水埗都有

我本身想等伊拉實體出左先買嫁

買隻coov n100啦可以錄腳本全自動餵

又正太

I know that feel 雖然唔係呢隻game，之前玩其他煲咗幾粒鐘突發咩都無晒個感覺係想...

不過有時諗唔轉game其實save嚟有乜用 都係唔好懶

原來之前未到嗰個教學位所以唔明

Between,卡咗第三關義經同滅度

果瞬間好想放棄，但冷靜就會番轉頭繼續磨
而家被autosave縱壞左

淨係為左餵劍買連打controller實在太19
我pro都唔捨得買

諗住等新DLC就入坑買GAME
有無話有一個版可以買齊哂DLC+GAME?

係咪dlc還dlc玩，正傳還正傳玩，兩個嘅內容唔會影響到？想買實體dlc

咁你不如買expansion pass 買糖餵快幾十倍 但要自己控執野

想請教巴打們

仲係卡咗響第三章滅與義經，搵過吓知道要扣義經50%血就會觸發劇情後會易打啲。

但我最多都係扣到佢25%血 有時可能入去一分鐘就被KO

已經用咗巫女護符增加對劍主封鎖抗性

究竟我應該做啲咩好？

出去打怪升呢？（雷lv24,妮24,范24）
定其實只係我仲未捉摸得好個戰鬥策略？（完全做唔到四連擊，最多一入去令義經倒地一次）

等玩

滅與義經都係24lv,你等級上你一定夠打加啦
應該係你打法有問題,
有冇做到神劍連擊呀?即係右上角1lv,2lv,3lv必殺果到

四連擊要花d時間配置 前期打boss好難破防
用返最原始既方式保障條回復線先磨嬴佢可能易d

多謝兩位巴打意見﹗打到無乜心機就出去打怪研究吓四連同取消攻擊順便升lv，但打打吓又覺得無晒方向好想快啲過版。

神劍連擊無留意原來可以升lv，我再研究吓先﹗

第3)講神劍連擊,成功的話會比就咁放高攻唔少

土火土 封印佢個劍主封印

不如講下雷克斯同妮雅手上有咩劍?

不過其實手控妮雅成件事會穩定好多
AI妮雅唔係好識睇時機

呢隻game Lv係好大影響

前期未熟個戰鬥系統嗰時就係
熟左連擊玩法之後配劍緊要啲
配得好70lv打暴龍都絕對無問題

後期90lv既暴龍，都比唔上一隻80lv既精英怪

古拉猩猩勁撚過暴龍好多
一配好個陣即刻去挑猩猩機，報左仇好爽

買就買，但本身想買實體版伊拉，我唔知實體版包唔包dlc內容
唔包就都係 e shop算了

1分33秒啲細字寫咗話實體黃金國會包埋本篇嘅 Expansion pass

邊隻猩猩，專恰新手果隻？

狗頭巴靠得住

聽完巴打講神劍連擊好有用，上到lv2已經扣多好多血。同埋開始明白你哋講神劍配搭嘅重要性。

終於過咗關，停咗2日又可以繼續前進

新角色:こちらはイーラ王

肚腩型護甲

宜家餵親密度係咪一樣都要尻A 半個鍾？
買左個按鍵精靈就棄左坑

出左隻新物品餵一次加3000
不過勁煩

正喎 餵幾下就滿。
好難拎？

唔難, 係煩only
一次拎得一個, 每次去都要行一段路

係會行到厭
但半個鐘可以餵到三把劍上 SS 都無咩好怨
點都好過之前篤撚到手指痛都未開到五環

除左心跳薊, 其他採集點旁邊都有傳送點

想迴避勁D, 係加 靈巧 定 敏捷 ??

應該直接擺隻迴避型既tank出黎（好似係）

靈巧>命中
敏捷>迴避

THANKS

屌佢老母就係果隻大仆街

正呀！！！唔該晒巴打

嘩新Blade
Xenoblade X 嘅Elma

Gamescom 2018

屌個DLC好似仲好玩過本篇

個戰鬥演示合理D 神劍同劍主一齊打

泳裝

痴撚線一個season pass可以有咁多野玩

我要屌撚爆光個閪

最終弾神劍カムヤ

1.5.2更新

仲有更新包埋bgm: Uncontrollable

正太/弟弟型角色全面進場

澤野

嘩屌你正呀喂

有咩方法可以快速賺到諾彭水晶
成日打好耐都係得個少少

自訂難度較到乜都最簡單
打最強流派
分半鐘內可以完成兼開哂三個箱

之前刷咗一星期都無
而家我係差上等水晶嗰堆衫未有咋其他都齊了
黑色光勁靚

btw艾爾瑪最後世界樹插緊3代flag
修爾克都諗緊阿爾維斯最後講既野
咁睇兩邊都係完結參戰

巴打點打得咁快

自己SET到怪最弱自己最勁橫掃挑戰mode,再狂餵春藥

ok
btw點樣先帶到艾爾瑪出去？

打第2次

好難打 仲未打得贏

唔殺分身會鎖左上,較到最易都死左幾次,用覺醒同JD,4粒波半血爆死佢算

封印分身
不過咁打冇得出其他屬連擊好悶

呢個還好死一兩次就打得到
毒泉嗰個直接放棄左

諗唔到點打,有泳裝都死啦

著哂泳裝都唔掂
上得一粒珠就比佢鎖左上條bar
死左三四次完全見唔到希望

未入手
其實係咪等9月12日入手最抵

冇關係,9月12出既係xb2前傳dlc黎
不過佢可以獨立就咁玩,所以同時有實體比你買

實體係九月廿一
dlc 版九月十四

前傳戰鬥系統唔同，當另一隻 game

成班咸濕仔

今晚開 game 先

而加telos個任有bug,打完會卡死

呢幾套泳裝唔係好收貨喎

有冇人知 利貝拉里塔斯島嶼群 米塞特岬 係邊道
行晒成個場都未搵到

唔係淨係轉顏色已經好好

仲以為最後一個dlc blade係攻擊型

我諗起天元突破泳衣個集
D人係到吐糟本身個人設仲工口過泳裝

好耐之前打都未有事喎無理由更新會出事咖
Btw Telos 作為攻擊劍真係無得輸

阿姨屋企左上角個打撈點(好似係)

我呢個未試過出事
但之前焰同妮雅出lv4 必殺會出事
Hang左幾次之後都唔敢再試了

多謝晒

想問下初期有核心其實應該比主角定姥雅抽好？
自己抽中好多神劍都唔係攻擊系，而且好似暫時單用住焰都夠

比 Nia 抽啦
其實唔係稀有劍都唔太想用
但大眾面嘅能力好有用，唔用佢地都 keep 住先

好似自從農曆年假爆完機就冇玩
最近聽講會出新dlc想玩返
想問下仲有邊個dlc係抵買可以玩住先
利申唔識日文

One piece 唔靚
最少都bikini 啦

光 焰原本個套 >>>泳裝

我都覺

成個expansion pass 咁買
一買就會有哂所有dlc唔使揀的
仲會送埋前傳
好抵買

放工睇睇 幾錢到

想問如果玩緊二周目係咪玩唔到dlc住

但又想儲黎緊dlc 個盒

打到第十章, 打到打番自己友, 彩歌, 寅佢地點夠秋呀?! 打到燥

轉easy mode過左佢，
呢度劇情緊湊無謂花時間

暴擊率高既神劍+暴擊回血飾物

唔覺難打
注意補血就夠

終於爆左 ....193 hrs
唔知係咪打到太累, 後面劇情既激昂情到好似冇頭中段咁爆....

打boss 出唔到 新果下三人大招..上珠又上得好小, 遺憾..

d神劍任, 支線未打哂, 開番個save 去完成埋先, 定直接 advance new game 會有繼承？

無繼承
支線歸零
但你擁有嘅嘢唔會無左

你有DLC的話最多刷少少挑戰任拎下道具,
無乜特別野做我覺得快手入2週目好啲,
伊拉神劍等住你

是但裝隻識補血既劍 企定定都嬴啦

所有神劍都唔洗畀主角

打193hr咁耐先爆

打下支綫, 又清下d神劍任....
都係清唔哂...開二周目先清埋可能

btw三人大招點出？ 係咪而家先入dlc 最好

焰同妮雅都去到金色線果陣 兩隻既4級大都有唔同既三人大招

advance new game 主線神劍任支線任傭兵團都要重新黎過
繼承道具 錢 牽絆同神劍

傭兵團 都要重新黎過 ?!

諗起真係 地獄

慢慢黎啦 地咩獄 有得重新玩 又有新神劍

又唔係同人鬥快要完美save

心靈上有D 累姐....可能要休息一排先再玩好D ...............

前傳又黎緊, 好忙..

500年前嘅教王

真係好似賊仔

第一次玩覺得好正
成日100%玩到幾%電先肯停
隔咗排玩二周目都係投入唔返
可能啲裝備已經唔記得點裝最好
同埋劇情大概都記得七七八八
但買咗expansion pass又冇理由唔玩

玩完其他game返轉頭
Dlc d野已經多到唔知點咁

Etika600粒鐘咁濟先爆

佢掛機吹水姐

我為左解果堆傭兵任(其實主要係7冰),都掛左唔短時間

七冰 爆機前做晒關於佢既傭兵任, 其實二周目仲要唔要做？

要
但唔做都唔會影響佢嘅能力

DLC 買SEASON PASS 定 實體 好 ?

未買就等實體

買左 dlc 就再買實體

1月買到而家見出dlc先開黎玩

無適應問題
好玩到唔停手 (心諗仲咁遲先開)

其實 實體 多個靚盒儲, 冇乜額外野LA, POSTER ...果D .... ?

SPEED RUN咁玩到第8章，諗住停一停練下劍玩下支線。

因為SPEED RUN，升級靠殺手技能速刷，D劍全部冇乜點練

到而家都仲覺得隻GAME好複雜

真

如果speed run就唔好打支線啦 二周目啲支線會重設晒

雖然主線吸引 但冇咩必要趕頭趕命喎 玩爆咗等陣又有空虛感
因為前傳有排都未出

其實佢出果陣已經買左，但玩兩玩覺得太複雜就放左入雪櫃，最近先拎返出黎玩。

唔知係咪我未摸清呢隻GAME，好似無論升LV，抽劍，練劍，通通都有排農有排刷咁，好鬼辛苦

想問下二周目會比一周目多Ｄ乜

多一班神劍 你未玩爆我唔詳細講啦
唔洗諗咩有排農有排刷喎
你玩game定game玩你

分清楚啦 慢慢enjoy個世界好過

唔好逼自己咁快100%呢隻game
達成完又係空虛

所以而家先放返慢落黎玩

慢慢學啦 練劍都係刷傭兵團最有效率 想慢慢玩俾D野做自己咪逐隻怪搵黎打

抽劍呢d冇話農唔農既 就自己手上既劍去分配去自己玩仲有趣過人人一樣 睇攻略

複雜其實只係佢谷傷害有好多方法 研究核心水晶(神劍d裝) 點砌 隊野點砌都好玩

淨係配屬性已經夠過癮

呢d都算係 jrpg 特色

點解唔好比主角抽

無運?

不要問只要信,時候到你自然會知
不過其實比唔比佢抽都冇咩太大影響既
我果時玩都有用主角抽

日本蠢驢新game當dlc賣

其實主角初期有幾把劍旁身都好
不過有三四把就算啦唔好all in 比佢

呢隻game根本唔洗將我地/其他玩家意見睇得咁重要
俾唔俾主角抽冇所謂既 只係某d人感覺姐

我自己雷克斯廚 咩野都俾哂佢 反正打極難度用某3把神劍已經夠哂屈機

一周目卡關時應該係要自己了解吓UI
唔好左搵右搵攻略 俾人地講既嘢限制住 (係咁諗點解唔俾主角抽神劍) 甚至劇透哂

我首發買當時一個心得都冇睇過(甚至冇) 真係好爽好有代入感
你上黎傾傾吓點連擊/ 分享自己點玩好過俾我地影響你既遊戲體驗

我想問啲技能係唔係亂點都得 一定學得曬?

係，時間問題，刷wp sp
新玩建議開左x/y/b 技位先

呢個真係 啱啱出嗰陣卡關想搵攻略都冇 不過自己搵到解決方法真係好正

前傳pv發現到啲嘢

第三把劍
仲有

光係用焰嘅lv3技

thx

係呀啱啱出果陣冇攻略你搵唔到 可能會玩慢d
但俾d耐性 到你解決到果陣既成功感就大d
我記得我解結個支線果度卡咗好耐先搵到條路 原來係咁跳
其實異度神劍地圖設計一直都好多隱藏野 (eg:纜車 仲有好多好多秘境)

仲有最近有人發現隻Game有刀刃補正 係最佳距離果陣右下角中心會發光 會有15%加傷

最近開番黎玩 諗住拎番哂啲新神劍再開哂啲環上S
但係挑戰模式隻xbx神劍難打到
又唔想轉自訂調到最易打 但係普通都係打唔贏
我連上暗球封增援都趕唔切

見人話普通難度要用新劍神八

用無限戰技迴避流？

斷斷續續玩左成個月
終於打到進入最終章..
係咁兒睇左一睇..打完可以開2週目..

諗返起中間經過隻櫻花都未打
啲支線全部無解..除左拎神劍任務.
我重想返去打返廢棄工廠啲高LV怪同埋新手村隻大猩猩..

想問下咁多位意見
有乜要做左先再入2週目?? 會唔會有支線任務係2週目改左?

終於，125粒鐘後我爆左一周目
結尾配埋首歌真心流馬尿
等伊拉出左狗衝買碟
同埋想問有無邊間驚鋪比較信得過可以訂？有預感到時又會炒到仆街

七冰差少少就解埋佢,唔係要由頭玩過,好似係

打海蛇囉世界樹隱藏寶箱,解kosmos囉換劍時間短縮VI
不過唔算必要,你就咁入2周目都冇咩問題

基本上主線支線全reset之外，
其他無乜改變，
襯仲有記憶快手入2週目speed run主線拎返啲進度，
反正升神劍，支線，神劍任，吟遊詩人，
劍主裡環，挑戰任，都花差唔多成個1週目既時間有突

阿戴爾阿叔

thx 2位巴打
咁我過埋關, 再摸索一排先入2週目
我記憶好深刻，因為我頭幾關都卡地圖卡左好耐，差啲想放棄，不過放工返屋企又玩下又試下，幾日後又搵到路
有啲係負碌咁跌左落去/死左..又變左行啱路

行古拉一定盪失路
個地圖好廢

我係古拉瘋狂迷路
個距離又同我講遠左搞到唔敢行
成塊地圖不停重覆兜圈..

有個運貨入口主線任務..
我係寅嗰塊木板船兜左不下三十次
原來係外面

二週目爆咗
有冇人有開3週目

我個心都有份難以言喻嘅滾動

世界樹

KOS-MOS 表示：「其實唔難。」

（真實對白）

伊拉官網兩首BGM正到
古拉正左好多

kosmos 支線係有空界樹建造記憶

打到第9章，愈玩愈上癮！
原本打算唔睇攻略玩，但小小善行真係搞唔掂... 最後都係忍唔住睇左

時葉個任唔睇根本冇可能解到

使唔使買新盒架？
定就咁買expension 就得

btw有冇人留意到時葉對波係彈得超勁,其他淫賤神劍都冇佢咁誇

2樣都得

問過月未

樣衰

仲未抽到

淫賤黑肉,對波又彈,又成日露底

其實好多都設計得好靚
孖女 重音雷鼓花火

花火個小波波

倒數一個禮拜

係咪唔使玩完而家個進度？
隔咗幾個月先玩二周目投入唔到

痴撚線時葉條裙係短到企係度都見到底褲,
我周不時都睇一睇時葉個誕生動畫先入game

痴撚線

唔洗
第二隻game黎

有得睇架咩？

下。。。
所有 trailer 都可以 in game loop 喎
專比毒撚打J用

打爆左八方旅人
準備打xb2

記得遠離呢個post
避免劇透

我已經放棄左打八方 始終無中文投入感無咁大

ok 你可以上一頁先
呢道頁頁都係劇透
始終隻game都出左段時間

仲有幾日

光係烹飪喎, 但係幅圖

作為新人都想入黎討論下

唔係唔得嘅
自己小心啲
不過黎緊多數都係傾前傳
所以本傳劇透應該會少啲

1月爆咗1周目... 尋日先買season pass, 等前傳
btw... 冇玩咗大半年... 挑戰模式拎新blade嗰關好撚難打, 拎唔到

真係打唔到就較難度啦

開黃金國就自閉，唔入呢度啦

歡迎討論
自己小心唔好中劇透

Season pass要邊區先買到？成日話software currently unavailable

中文版係日eshop度買
係my nintendo度轉區

有冇得下載定到時準時開波

想問下大家玩日文定中文
感覺日文投入d
但中文對劇情明白多d

日文聲 中文字幕

我忍手唔買season pass住，等緊實體

緊係中文
睇唔明劇情你不如唔好玩

但如果一開 click左日文
想重新再黎中文開始
可以點攪
試過delete哂 data都唔得

好似要delete埋save

堅持挑戰極難打 Elma 嚟開佢
玩左五個鐘
難打到

呢隻GAME..睇劇情係好重要既一環
唔識睇/唔睇..不如唔好玩

根本係買動畫送gameplay同人設

但認真,除左d重點場口嘅cutsence之外,其他cutsence d動作都好流

有冇人計過佢動畫total有幾長？
好似有3分1時間都係動畫咁

利申卡左係最終boss前面

第一章同光覺醒果章個過場世界級咁正
其他算係好過閃軌咁

主線劇情大約14小時

一樣 買實體 要j真 射落個盒到

btw應該唔會炒dlc？

我都諗緊，game只爆咗主線之後借咗俾人，要10月先拎得返。冇買season pass，但好想玩前傳，唔知買唔買實體好

玩前傳同你有無 正game 係無衝突架喎

我意思係買等拎返game先買seqson pack，定散買隻game

season pass都唔洗有隻game先買得
一樣可以直接買黎玩前傳內容

有獨立實體？

係咪14號
係嘅我就加速玩埋隻Marvel Spiderman

依照過往記錄，14號中午先 update
今次

請左成星期假

唔緊要啦
14號要OT 但星期六

想問下剛剛入到古代船
係咪會自動打怪唔駛自己控制的
死左幾次
唔知會唔會扣野

死左唔會扣野
打怪佢會自己普攻,其他要自己控

好想super smash bros 有xenoblade 2

到底係今晚11點定聽日

多數聽日

光焰
應該DLC

始終年資唔多夠
不過大亂鬥應該好岩玩滅blade

年資問題我覺得影響不大,話曬任記自家ip
當年bayo2都係出左冇耐就入大亂鬥
ff下佢可能聽日direct介紹完xb2 dlc之後就宣佈參戰

想問隨住故事後續

d神劍有無得移籍其他劍主？

我知主角可以~~其他得唔得？

thx

有樣道具叫’超頻’可以做到
稀有道具 地圖寶箱同升爆4星神劍都拎到

有冇人知上幾時DLC配布係幾時, 好緊張啊

可以直接控制光焰

聽朋友講聽日下晝先有update

預料之中啦
之前Dlc 都係咁
13：00左右

仲要等一年先有DLC

一年

度日如年

係時候拎返新switch出嚟叉電

又冇

究竟係咪11點呢

我D時間過得越黎越慢

願望

我個鐘永遠停左係9點

想問下咁多位巴打 我本身買實體版
可唔可以買數位版DLC?

可以
買expansion pass
記得揀啱區eshop買

我最近買完PASS之後，每次入GAME都彈段野話有UNUSABLE DOWNLOAD CONTENT，知唔知咩事

有機會係錯eshop買
日版係返日eshop買
係其他eshop買會用唔到

利申中過伏

仲有45年

行版係日版E-SHOP買唔得？

應該冇問題

有冇開expansion pass嗰頁睇
或者試下再down過dlc?

其實收到DLC堆野，係唔知點解入GAME前會彈呢個MESSAGE

dlc

清 data 再 update 過試下

幾時玩得

煩緊買實體定season pass好
想收實體但又要等多個星期

實體應該偷兩三日

好緊張

仲未有

仲有1年

有未

幾時先有
已經除曬褲等勞拉

點睇都係ムムカ

睇住早洩

等更新入番本篇抽強
終於抽齊伊拉,不過普通仲係差時葉

有得download 了(好似

未喎

睇錯 load 第二樣嘢

3.9GB

唔見有更新

點解我未有

單機都有vip ser

其實我都未

負皮我既

You are using the latest version of this software.

Reddit有人話1點

乜柒都冇

ｷﾀ━━━━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━━━━ !!!!!

我睇番第8章某個位會入唔到教皇廳，有冇咩緊要野要係呢度做左先

download 中

支線任,不過做唔做都冇咩所謂

龜速

好依冇咩緊要野,佢d支線之後都會拼入xxx圖書館

仲返緊工

好想瘋狂通宵打到爆機

勞拉

已經係官網loop左唔知幾多次BGM,仲係得40%

唔該哂 依家係第八章岩岩集合番 諗住清下堆任 同埋解好煩既七冰任

我覺得最煩係架商會飛船頂個石像任 要清兩個任先開到 仲要高場景技能先玩到

更完好似都冇分別咁既

求山竹係星期一比個假我星期六日通宵打

有冇巴打都係見唔到有
更完2.0.0 都冇
但第1輪DLC D物品又收到

想問下有冇得就咁比錢買黃金國嘅DLC？
同埋係咪有獨立實體版買？

dlc好似包哂全部
獨立實體版有

有冇巴打都係咁

冇得cut技好唔慣
要由頭點過絆環慢慢學

你download?
如果我手上冇左隻game, 就咁都玩到嗎?

有得down 了

實體一定要實體插住玩,你本身成隻GAME都DL先可以唔插帶玩
即係爆完機放左GAME想玩番就等下星期實體版

屌呀？！實體要下星期先有咩…

我集GAME借咗俾屋企人拎咗去外國…

安全褲... 好失望

D UI同本傳比真係超級完全版

好想玩, 但又想儲盒

精英怪冇新BGM

屌 上ESHOP有舊野 禁落去先開始DL

新戰鬥幾好玩,開頭打ウルス都有機會死

可能好玩過本篇

想問下巴打,黃金國同本篇SAVE有無連動定點?
本身有儲開盒,所以諗買實體黃金國定直接DLC....唔知有咩分別

絆環
已經肯定有4隻巨神獸咁濟

本傳開左二周目未爆機
前傳係咪獨立開都得

係時候潛水

Perform得好過正傳

又玩幾十粒鐘

應該唔止

咸濕仔

光bb

係咁比人打臉 笑死

返歸打機

光BB 無啦
我有 女神kasumi 同老婆Laura

致敬番一代比達衝出黎

呢代屬性combo唔限你點出,不過一樣要跟本傳果幾條線先有演出特效
變相唔背表成鬼日出錯

Xb1機神界普通戰音樂>xb2前傳普通戰>xb2 7章打後普通戰鬥音樂>xb2 普通戰鬥音樂

但變左唔跟屬性任出，
好過之前限死 NPC 技

不過敵との対峙 > ALL

名を冠する者達>機の律動>敵との対峙

光係咁比人窒

同正傳係咪分開兩個save 黎？

係
2隻獨立game

正
正傳爆左機冇心機玩2週目

但dlc 要有正傳隻實體先玩到
實體 dlc 就可以獨立玩

跟番一代咁無集數幾好
唔會知自己打緊幾後

接本傳D回憶位接得好靚

遲過你地玩
睇黎我入唔返呢個po了

dlc用唔用到正game抽到果d blade? dlc好玩嗎？上網定實體平d?

same here 各位一個月後見

原來屬性唔係跟本傳
冇左火火火

我都係剛剛開始無耐

DLC有得睇番Tips同autosave

正傳>試engine
黃金國>黎真

Soundtrack好聽
睇黎又要買

戰後會話
真:今晚我下廚想吃什麼
光:肉!
真:我明白了,今晚就煮野菜

乳白堅果邊度有？

睇住光啲互動好似被人NTR緊咁

索美優巢穴姐係邊

出左dlc喇

呢啲season pass真係好抵買

原來係蜜峰鬥

前傳嘅人互動得越多諗起後面就越傷心

玩咗陣唔係好慣 而家融合連擊係咪唔使跟返次序？

driver combo 一樣

火火光呢啲使唔使跟次序？

玩到王都硬係覺得好短咁

27歲

打到呢度

ミチル 好型囉

個男仔對耳
伏線？

點解你地玩到
我買dlc 話唔比我買
Eshop 又話playable from 9/21

自
要轉日本appsstore

實體+seasonpass

要玩黃金國係咪要先開本體先玩到?
餅帶借左比個FD

咁之後都要常插先玩到?
係的話我就費事玩住了

佢話買完 熄game 再入就得

熄左game 之後 佢自動download 點知去到99% 就有error 話connection 問題

宜家down 唔返個dlc
有冇人知點算

屌 個re download 制收到咁撚埋

delete data 再試下

有冇人知DLC玩到幾耐？有中文？

爆咗dlc,建議大家做邊做支線慢慢玩
Ps.爆完機正傳同dlc 咩都冇送

好似比較短
我諗我去到中間咁上下
清住支線咁打

石像鬼咁Q難打

屌你 咁撚快
玩左幾個鍾？

要re download 個制收到好鬼鼠

爆完機新嘅new game continue好靚

好短，唔夠喉

玩到15粒鐘仲開緊環,應該玩到廿幾三十粒鐘既

你地有冇開自動

淨衝主線應該十零個鐘貨

要用支線開主線，沖唔到主線

支線好快姐

光個本質根本同滅一鳩樣
如果當初賊皇開果隻係光就好笑

人類點樣與我無關？

滅：“喂，小子，你……能帶我去——樂園……嗎？”
發生在年輕的打撈員男孩與身著漆黑色盔甲的天之聖杯間的，是超越了年齡與性別的牽絆

“我叫滅，不要害羞，來觸碰我的胸口吧！”

“怎樣，小子，我的廚藝還不賴吧！”

“這就是小子的老家嗎？你父母的墳頭在哪，帶我去看看！”

“不要！！！不要奪走——我和小子的——啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！”

“這……就是我的真正的形態，小子，你還會接受我嗎？”

rex:
“我也喜歡你，尼婭——還有滅和大家！”

屌

外傳光正過正傳光好多

金眼
伊拉人基本上係藍眼

最終戰仲正過本傳

20小時連支線爆機
解晒所有野應該30小時,話長唔長話短唔短,本傳剩係玩主線都係得60個鐘

屌 有埋聲

有冇人解釋下點解佐田由一個面癱變到咁痴漢

爆完機行左陣
唔覺有4天王

冇野啦

勞拉招天賦無限技太正

ko左第一天王,唔怪得叫黃金的伊拉

想佢好似 正傳咁有二週

有二週

即係有 hard 同 custom ?
咁我推爆左主線先

見到reset人環就唔Q想按入去
但係又想要裡絆環

blade 環都reset ？

blade同drive都留,剩係89條友要由頭做過

任 reset 好辛苦
咁我唔追支線，推爆佢算

一定要做支線 ?

爆機
對本篇男主好感度高咗

二周目人和reset

想問下正篇
係咪應該順快入2周目再慢慢玩好D
係咪好多野都唔會留低的

所有道具,神劍,角色lv keep
任務,gay絆對話reset

自己玩得舒服就可

黃金國Battle Theme真係好撚正
對上一隻覺得正既battle theme係P5隻Last Surprise

金翅仆街鳥咁撚高攻點打,一爪一件

403

邊隻？
岩岩睇完 ending

四天王,解完封印最後一隻

我未咁快入，想解哂d盤先
之後開 hard 打

麻煩哂
同埋想問下武器強化會唔會有次數限制的???
因為每次強化都會改名

外傳結局太震撼
隔幾日先開二周目

幾鐘意最尾個打法
但點解 last battle 係打呢仲條友
諗住佢唔提，會由支線出

想睇人實況會唔會有人死係呢條友手上重打

冇限制㗎 你有晶片就得

我都覺, 咁樣有D畫蛇添足

所以本傳乜野聖戰跡地係咪即係全部都9UP

伊拉滅亡(約80人)

我係死左
但無問題

可能係我地未見到聖杯前打呢

死左原地繼續打 ?

你試下咪知

伊拉有隻精英怪 35lv 我揀咗誘開佢
但係要點誘開

即係實體版有無DLC?

有，實體版跟DLC code

有d吃力
差唔多要睇攻略
盤開左九成
但地圖開發度仍然低
人和78人

結局氣氛幾好,不過有啲趕
本身諗住佢會交帶多啲細節

打到第一次見到滅我隊人已經50lv，想問下中概仲有幾多主線左右，我見d支線好似有d無聊

要開4LV環先最終戰
BTW今次班支線NPC已經叫冇咁空氣,不過都係唔夠1代黎

玩2周目之前最好去古拉秘境開箱囉切換短縮先

屌你外傳同本篇Ｄ劇情接唔埋既
前男友同勞拉訓練果陣根本無著袍
青龍去到摩爾斯之地某個地方完全無記憶

最後機戰CG好撚正 可以J十次

最想知既 點解霞去左賊王度無講、真幾百年間點解實力暴漲到有光速無講、點解同滅行埋一齊無講

爺爺本傳本來就唔多介入
拉烏拉死前係比真捉住手走,明顯同佐田分頭走,而且拉烏拉死左就變番核心比教皇大規模回收
變左噬人者會有特殊能力
最後話相信繼續行呢條路會有盡頭,結果就係行左500年行到懷疑人生撞番滅

我自己估都係咁，但著墨太少喇我想睇ＣＧ呀

我有本篇實體日版(有中字）

請問可以點先買到外傳(中字）?

上日本 eshop 俾 PayPal (3000yen) 就得?

未試過係 eshop 買野，唔係咁熟

我搵唔到 古拉個聖者修行地
可唔可以比d提示

青龍根本從頭到尾乜都知, 但乜都唔講

本傳同dlc都頂唔順d支線
不過已經開曬4環,刷到人都顛
我覺得好多方面外傳個系統都好過正傳

朱雀破瘴氣果度

唔知邊度
洗唔洗破壞瘴氣先入到？
我得 lv 2,差一個先升到 lv3

左上,本篇秘境果頭附近,主線山賊,爆機惡臭獸果度

研究下先
我鳩遊左好耐都搵唔到

要上樹

摸下摸下摸到就爆機
明明支線有我就做晒 但點解仲有一半人和之力未get到

有d支線，要解左支線再開

但除咗開70個綠箱，其他都已經做晒

其實開70個綠箱都開咗，但唔知點解搵返依賴主冇反應，是咪中bug

二周目最後3條友圍毆1個

去到無明洞就盡頭。。。

出番去有條路仔有兩隻40LV鳥人守住

點解我做左路痴
明明平路，反而d隱位我又搵到

2周完左標題冇新野

原來係光癲Q左線變左焰

其實把紅劍先叫第三把劍, 綠劍明明仲早過紅劍出
同埋米諾提似係估到教皇係幕後黑手, 同唔like教皇, 但正傳仲送把劍比男主同叫佢去搵教皇幫?? 即係陰鳩佢??

除左一開始加入之外ミノチ都幾空氣下,仲要本傳好似同滅好熟咁

最後一個支線，但無提示

係正傳同外傳完全係兩個人既感覺
如果唔係同名既話我唔會信係同一個人黎

贏左第一隻守護天
lv 67唔算輕鬆(一週 normal only )

呢隻好廢,一升起就等比人打跌
仲要召怪之後有段時間本體會唔郁任人打

剛力天痴撚線架？

未研究到越等點打,唔升到75先打比佢踩地好Q痛
不過守護天會跌防回復不能裝

佢仲要不斷咁踩

神劍環開咗大半 有講啲怪喺邊度打 易搵好多
支線比正傳好 有講下啲地名點嚟 冇咁可有可無

戰鬥系統都好過 正傳劍主同神劍換位 有埋控場比正傳易用 劍主連技爽快度都高
其實劍主同神劍有各自嘅武器咁先正常 正傳共用把搞到神劍用自己武器嘅時候劍主就食花生跳舞

好多前傳部分系統都簡化左 例如買武器晶片有得直接用晶片 唔使煉過先用得 唔使做啲重複性太多嘅煉晶片
最後一戰做得好過正傳啲裝置終於唔係佈景板

故事都比正傳稍為黑暗 個格調有啲陰沉
不過可能因為我地打過正傳知道後續發展一定唔會係好

音樂方面counterattack依然都係咁正
Jazz風格嘅戰鬥音樂都好好聽

而係推主線個陣 要你升人和解支線都幾煩

總括嚟講等左咁耐嘅DLC果然冇令我失望
正傳一啲太過重複嘅嘢簡化左 戰鬥都爽快左 個人比較鍾意前傳個劇情風格 滅嘅個性表現得比正傳好

[navy]不過有啲嘢冇交代清楚
光暴走個陣點解有500年後嘅記憶？
真同滅點解要去打撈焰？
呢一戰點影響到其他巨神獸
正傳個陣一開始滅點知焰想去樂園？[navy]

點都好xenoblade2 dlc終於出晒
Xenoblade2 正式結束

上面navy 失敗

可能同未來視有關？

預覽個陣明明navy成功

滅去打撈炎唔係為左搶個控制權咩？

而家87人
最尾個任務係點開？定只係打哂四隻嘢？

打晒D名冠怪

有打哂啦

係咪爭村果個魔物婆婆先
係既你就即係未打晒

除左四隻嘢未打
有一隻唔夠錢買情報

咁樣好難睇,你應該係有個npc連問都未問過佢搞到唔係表到
你遇到應該直接黃格入人環

铮難搵喎
咁買情報呢隻要點先入？
買哂四個就得？

全ko

主角群Beta版嘅設計
焰好似pneuma

人和 max左
但真仲差一個
真嗰格就係佢？

唔夠喉

真唔係要搵88人唔駛加入人環咩
計埋小仙人應該開到先係

開唔到

咁睇黎你要係大地圖搵最後一個

我開住日本d list 逐個位置去對

砌波公式 不過唔跟都無所謂 快啲砌晒八粒仲好

等三五七年新作

暗屬一樣咁孤兒仔

想問下我之前出二周目前就放低左隻game, 依家個status係爆左一周目, 光焰 彩歌同朱雀升哂SS同升哂環, 其餘神劍抽哂返黎(七冰開哂環), 想問我依家係繼續升劍定開二周目定玩前傳好(一開始已經買左expansion pass)

打左個幾兩個鐘支線任，an error occurred無左

玩前傳先啦 有全新故事 二周目之後再玩

對左 人和 list 係無漏

齊人係89人,計埋小仙人你得88

設定有自動save

有開到，唔知點解無save到 ，算啦打埋最終章就算

個人鐘意正傳多d

爆機

搵唔到呀

其實外傳有無二周目的
如果有肯定又玩到何年何月

DLC可以用光喺地圖上行,終於可以較個cam角度close up影住光對大奶奶

有d idea 殺隻牛
但未夠資源

結論：lv 唔係好重要
請重新諗下自己有乜技

Bam

剛力天
我打法,不喜勿看

應該仲有其他攻略法

都係鐘意本傳多d，雖然補完左唔少，都係有頗多野無講

打到爆機都好唔慣用固有技

我都係
但睇返所有人，好似得佢嗰招有用

招招都有用,但永遠電腦用得好過你

我仲要無裝 禁回血抵抗，打之前我仲係咁 farm 隻65

而家又 farm 左三粒即死抵抗

老老柒柒我覺得花好廢

花已經無打嘅價值

85果隻喎
65係海膽

咁我未打
晏d試下

即係你覺得牛難打d？

唔計第4隻,係

牛有
狂踩 break,，down ，封回血，高威力嘅撞擊

除左普攻，都係大傷

金翅鳥普攻仲痛過牛
100LV都打唔掂要開EASY先勉強嬴

我仲諗住normal 清哂，hard 二週

岩岩打左朵花，好廢，唔洗點做事前就搞掂

係佢不斷回血煩，玩威力殺無乜難度

你地係咪講緊挑戰mode既怪
未玩過唔係好知
我而家進度係二周目玩到一半
伊拉岩岩玩玩到阿戴爾/光岩岩入團

特性係即死同食屬性球,你有屬性球佢就會回血,一裝防即死就可以無限劍主連擊屈到死,仲要佢打人唔痛

DLC爆機有隱藏boss

想買實體，唔知今日會唔會偷跑呢？

farm 齊裝，可以入二週

比你講到隻雀好似好易打咁

其實唔算易
我第一次打，撞彩咁比我用時之風，
之後六成血 chain ko
之後再打都係一半半贏

最賤係召雀會乘機飛去後面撞你落街

點解要周圍接客，明明我只係想同滅格下劍

比佢撞左幾次，即棄

第四章 傭兵團
我用妮雅用普通一抽抽左隻 螢 返黎
其實初頭應該點抽好
感覺亂抽會配錯人

其實無乜所謂，後期有大量over drive

好撚煩呀 打打下dlc要逼人做side quests升個community level到level 4

其實佢想你代入d個國家嘅人姐

終於打完 成個前篇好有心機製作
盡量想將個劇情連返正傳
最後個結局明明一早知道 但都...

如果你未開 xb2
可以買黃金之國玩左先
之後先開正傳

我覺得正傳先好啲
未玩正傳會唔知黃金國up乜
世界觀 設定之類正傳詳細好多
前傳只係補完

升左上2.0之後 正傳揀神劍個陣好似會中bug彈game

我玩完正傳玩前傳，而家想開二周目正傳
好唔捨得個世界